楊岳橋為佔中9死士打氣

涂謹申表示：法庭判決要有阻嚇性

......

腦無

所謂「變幻才是永恆」，連登仔已經改為支持「民主派」喇

唔怪得連登仔成日炒車、做燈神啦

又bin